[民事]今日係深水埗受影響既街坊

今日係深水埗無辜被捕/被襲擊既街坊
係有權告民事香港一哥奴隸聰失職，要求賠償

而居住係深水埗既市民，如果因為呢件事
而有心理影響，例如唔敢落街
亦都可以告香港一哥奴隸聰失職，要求賠償

因為而冇number，而有心理/身體影響既市民
冇得投訴該警員，係都可以告香港一哥奴隸聰失職，要求賠償

我地要集體告尻香港一哥，告哂成隊警隊

自推